廢人是我

試吓打攪我一齊放負

香港人要掙扎